今晚正義既朋友都會支持我地加泰人之光巴塞

加泰人苦大仇深實錄
1.多年以來畀馬德里政府逼害
2. 搵銀養埋班西班牙懶鬼
3.蝗狗多年黑鳩我地巴塞
4.逼死巴塞鐵粉劉曉波
5.屈鳩我地黑鳩思朗
6.酷刑對待子建

樓主25

又講子健

只有自己係25至會成日指責人係25

樓豬分離主義分子

你隻熱狗記係、搞散香港泛民，搞到本土派分崩離析

係咪有咩誤會
我愛國人士黎嫁

系

左皇右巴

ok 我講得亂左少少

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

喂我屌你呀

睇到一半已經咸到不到聲

樓主可唔可以解釋下點解皇上唔駛坐